[推到完場] 巴塞隆拿 對 西維爾

19出局時間 4:30am

唔睇了

好撚晏

假疤留名

睇=gay佬

靠美c

metoo

假疤
祝你四點自動彈醒

唔好咁啦 西盃姐

祝你四點半自動瞓著

25

洗鬼睇，我神美斯掃佢6，7球收工，我全家all in入球大+主勝等過肥年

LET GO HAWKS

對住美斯神啲j圖打左10次飛機，攰得滯訓左，你呢，今日對神打左幾次

出硬局 唔睇了

無咗reddit邊到搵link好

試下認真d搵 ?

咪撚on9啦廢青時間

點解原本嗰個無左㗎

Starting line-up tonight: Cillessen; Roberto, Pique, Lenglet, Alba; Busquets, Aleñá, Arthur, Coutinho, Suárez, Messi. [cope]

roberto 會否成為致勝關鍵？

西維爾致勝關鍵

主力右閘杯麵要休息

格硬搵條友頂個右閘位都幾撚危

出羅白頭即係表示放棄

條右路0攻擊力

右路放題 真爽

隻廢閘又要比人sm

留一留

早晨

同一樣野黎 所以其實冇分別

我仲未訓

真巴

仲播緊愛西力加時失波

加時失2粒

全部LINK都仲播緊愛狗

輸兩球就好心轉場比人睇啦

唔撚係要迫人睇少10幾20分鐘掛

仲係愛狗

西班牙文link係播緊疤

醒了

十二碼

pen

比古天奴射

古
美斯好波

畫面一轉就12碼

messi呢下讓比古 有d感動
真隊長

幾驚佢射失

屌喇星又冇番畫面

睇完個十二碼又轉返去播愛狗

又轉返愛西力

有無手足覺得有少少插水feel

垃圾時間都死要播

有冇人有條真係播緊疤既link
今次真係要伸手了

我條link全程都播緊巴

好似踢草頭
估唔到會比古射 美隊

睇側鏡係撞到左腳

唔知角度問題定點啦 我覺得係美自己踢到 插水feel

屌，特登起身，條條link都播愛狗

acestream://db6f78e09d020e80c6df36132950215f338bb2d4

360 全部都播緊巴WOR

古 艾

請問ching咩係360🙇🏻

古好似真係有信心咗

有無手機link

華dee又心理輔導 messi又讓12碼
希望真係踢番起

個12M邊個博返黎?
利申:睇對利V李

美

施神救

睇睇下個台又轉返去我頭先睇嗰場Betis vs 愛斯賓奴

西十二碼

完了吧

今晚睇左好多波都好精彩

施

gg要入多3粒

但西好似越位

Pen confirmed

救到

勁撚到

比施多啲正選啦

但係西唔係越位在先咩

西維爾係咪射12M特別廢
想當年對李城兩球12M都射失

肯定美斯教左施利臣路 知道班尼加個仆街點射

差啲

2連神救
有個咁撚勁嘅後備龍真係福氣

好接近 唔知有無offside

迷施

咁後剷都唔黃

So9

牙蘇

2:0

未到啊 屌

Arther

屌我見撚到xavi

拉

沙維上身

Arthur直線？！

羅白今日踢得幾好

阿發好撚勁

拉仔唔慶祝

好撚勁！！
Xavi

次次拉仔對親西維爾都入波

呢隊疤好有火

靚能到

Arthur勁撚到 集小白沙維於一身

阿花沙維手術刀

xavi轉生球員

美斯俾人鏟完仲扶人起身

xavi 未死

小明搞咩 比同一條友過幾次

新季第一次睇波
一人入一球就好

個黑鬼好撚快

arthur咁能勁

Arthur本身控波 護波已經咁勁 宜加仲有新技能killer pass
有排j了

季初仲講緊差key pass=xavi
睇黎已經練成

真係痴撚哂線 咁夜睇都值

屌 bein個條友下下都高潮咁

古天奴拎波睇得唔通
好似好驚失波咁

Promes係好爆得

其實一路都有
只係初初未夾熟唔敢鳩放

美
古
施
吐
拉

呢場咩事 個個上哂身 好好睇

有幾球質返俾美斯有啲夾硬

勝利球迷起身時間

想睇古拉圖遠射

留名等睇巴輸3:1光榮出局

都要有人入攝先比到

睇返重播美欺真係似插水

Arthur有埋killer pass真係J死人

Arthur

Rakitic都射得妙

冇人留意到拉

施尼臣救十二碼真心勁，印象中係巴已經救四五球
次次佢都好有信心咁行過去，幫對手放個波係十二碼點
然後好有信心咁，相反對面望都唔敢望佢

佢其實係咪想控(過龍)

你都痴線
條友攝隻腳埋來頂到美斯先炒草皮仆街

安蛇

美斯行埋去同施利臣9up應該都大一大到班尼加

屌 最衰v92條仆街換走佢

講開又講
死獌狗之前吹奏咩羅美路係最好嘅backup龍
根本施利臣唔差過佢甚至更勁

不過講開世界盃撲十二碼
兩個係對碰過 romero 贏

輸v92喇屌
出左局都要比v92屌
因為冇換人名額出唔到krul

對面班友真係好撚茅

啱啱起身見到2比0

因為2：0而起身

古

古仔重拾信心啦

古既笑客回來了

without now3
me*古代人

古天奴頭鎚

笑容

好耐無見過古笑啦

聽日頭條=小花讓12m令25古重拾信心

又入

羅白！！！

嘩屌

一定係華dee既1對1心理輔導起作用

！！！

無可能估到

666

嘩快撚手到

呢場先係我印象中嘅巴

加埋好朋友so9助攻

Wa diu咁好睇

4球 咁夜都值啊

師兄弟返哂嚟4：0

屌你老母早知唔訓

好好睇 捱夜睇都抵

施利臣型到

乜都值返哂

不枉我特登起身睇

法國碎右唔係度
蘿蔔勁到

正呀

西維爾兵敗如山倒

連住入波

羅白個入波 美斯比得好靚
真係唔比Arthur 威曬

國王盃先客後主真係有劇本
近呢幾年真係多到數唔晒
首回合領先仲驚過首回合落後

呢場成個左邊比埋古天奴

前鋒基出現了

今晚成隊都好勁

咁都傳到...

有4：0
pk自動上前

古上哂身

屌 以為古載帽

好撚後悔訓左

好癲 集中比一個咁

Arthur比得咁靚
古天奴又射到行曬

點知越位

我都係

重有機會

不過仲有機會！！

終於知點解話影帝重要 條傻佬一野衝上去

整返球古一招先啦

lenglet真係幾穩陣

美斯開始流汗了

最緊要有返信心打返起狀態

呢條仆街嘅人生意義就係要入第五球波舉起隻手掌🖐️

pk 2大logo
1=👋🏻
2=德甲

屌 你講到我好期待第五球 雖然唔係對皇馬

希望送到頂帽比古仔

影帝護一護球個旁述好似射撚左咁

想知班記者會點樣作新聞話小花點樣幫古

ching邊個台

因為真係好撚勁啲轉身

英超今輪竟然得阿同熱贏

李斯特城救左鏝城一命

瀟灑嘅影帝

我睇個link旁述叫到走音

睇黎so9同美斯已經有晒共識要造波畀古

睇完愛隊返黎睇美斯BB

正常要送1粒比對手
之後集中比自己隊友拎帽

beinsport
ray hudson

班尼加 4-3

古 施

連施利臣都派膠

屌啦星阿狗上返第四

古成日省落人地到

屌 施利臣你而家來交失

條on9次次都好好笑 一d都唔中立

呢球都叫派膠？

黑暗兵法

換人未牙華dee

換人=兵荒馬亂既做法，不了

上次出彩虹喺度唱歌笑到仆街

華dee想光榮出局

熱血出局

Somewhere over the rainbow

so9：想跑撚死我咩

少咗個十二碼變比人入返球
vcr要嚟有咩用

咁都唔入

美斯

計唔計作客入球？
如果打和的話

計

VAR=唔影響贏和輸之間既變換時就唔用

傳左俾對家

美斯成日推到咁盡要...

小花

笑死

笑撚死我 我美

拉子 換av

影帝醒到 知條友包左越位即刻掉比蘇九

美斯都無乜幾可咁都唔入

咁樣同C朗有乜分別

準備好反cap再反cap

所以聽日王騎唔update數據了

c朗係炒飛機
美斯係比人神救

屌呢球真係做多左
睇重播又唔覺佢係因為要修正先唔即射

牙朗撚敢咁樣推埋去射

唔係搞唔掂啊嘛

佢習慣來

第一下唔射,第二下都要射啦,仲推幾下等佢地起返身

推左一下射已經好多位，佢仲再推

黑世3

之後到美斯冇信心

美斯今日d埋門搞咩

華維迪社工

見到換古

我仲以為係丹

原來係杯麵

古今日有態又唔俾踢全場

罰球唔準 對面神救

社工輔導唔洗你教

咁要守 唔換佢唔通換蘇九/美斯咩

醉左

安蛇：國王盃咁難踢既咩

美斯傳送一樣咁毒

總好過之前 美斯一差就成隊霉
依家有古同nigga丹分擔下

安蛇三連霸國王盃

但唔好忘記喺焦急盃佢都只係華dee嘅手下敗將

羅白打左翼？真萬能插？

我諗住可以同人鬥攻姐，唔係冇攻勢，但係唔入

尊面換件17歲入黎

屌打3冠巴
vvd勁到

對

41號
示意4-1完場

5:1

用咩網咁快

施利臣安心了

So

施利臣個樣

Bet365

我呢邊先睇緊角球

入🔴🔵🔴🔵

美斯個下跑死佢咁濟

終於蘇九

so9 d 走位仲係咁進取

完

所以咪cup一cup比返出去維度算數

alba橫傳好屈機

alena=新杯麵

佢左右腳出波都好傳

6:1

反皇迷小花過黎學下嘢

6-1

美斯終於

個罰球都未射

屌 好正 好好笑

咁多未來人

6球

美斯終於入啦

Tika taka

呢下靚撚到

呢球好正

王騎可以出po

幾耐無見過咁嘅入波

好神奇

咁都比美斯標尾會

最後呢球可以睇多幾次 好過癮

主席冇得舉👋

6-1
巴西人2球
小花1球
so9一球
美斯1球

差個own goal就可以同安蛇致敬

笑撚咗 鬥妹唔射

蘇9撞牆個下

巴真係好好睇

好靚嘅team goal來架

到底作客要幾冇面 巴先會踢得咁精神

完美組織

睇到跪係度

快到睇唔到

6：1！！！！

小花見到pk係度就射左去

碧基：

We did it!!!!!

禁區之王

禁區入面猜咁多下

美斯個樣眼訓了

心諗 幾大都唔比你個仆街入波

J死

🤘🤘

成班揀波踢，好似到最後關頭先出真功夫

呢隊巴真係cls 一開頭就齊心做比古 後尾就做比美隊

兩球快速反撃都入波

施尼臣無得提早放假

西維變私家雞任中出

今季代表作，最正係個個都咁醒神，最後大家合力送返粒俾美斯埋齋

諗諗下都真係幾痴線 平時成班咁唔活躍都照炒 一認真就咁

佢球12m撲救係最關鍵

Roberto交比Alena上 傳比喺中場等收工嘅美斯
美斯一野片去左邊維度拎返
橫傳比蘇九 同碧基來個one two
傳返中 艾巴後腳呃助攻 美斯打卡

可想而知了0:3羅馬 班球員有幾咁絕望

另一邊廂，蛆狗輸三粒意盃出局

踢撚埋佢啦

唔好再提

七十五分鐘曞始無力啦
個最後換入靚仔居然追唔到美施輸第五球
西維爾班友當堂謝晒

成季流流長，唔通成季場場搏到盡咩，你番工都搵時間hea啦

王騎又有得笑

都未踢歐聯

牙朗：屌牙唔係踢2round既咩

2.5S高水